張國榮自殺係咪落地獄?

唔信耶穌 X 自殺係咪一定會落地獄

係

耶穌邊個黎 故事人物?

積下口德啦

可能他殺呢

想動用連登最大勢力反耶

好陰毒

除左呢句仲有冇其他

佢條撚樣做咁多陰質野一定落地獄

攪基
自殺
偶象

落地獄 combo x3

死基佬一早落地獄啦

一撚樣囉

你咪又係睇得明

男人接受耶穌的愛係唔係搞基？

冇哂哥哥fans?

感覺上你落既機會好似大D

I 不過覺得無地獄呢樣野

問問題都要落

sorry 囉